「光復元朗」與「以武制暴」

我個人理解
以武制暴即係
以武力去制止或制裁暴力、暴政、暴權或其從屬

先利申
本人較偏向勇武派
可起底睇
我開好多裝備等等既post

由衝立法會、向警犬還拖、圍警署、圍中聯辦、搞TVB、圍新城市等
我都支持
因為正正係實踐緊以武制暴
對準暴政同佢既幫兇
去制裁佢地

727光復元朗
去係一定要去
因為唔可以屈服於黑社會之下
我地要夠多人去
話比佢地聽 黑社會我地都唔驚

有黑社會搞鳩我地
我地100%還拖
只要唔打死人就得

但要緊記
無差別既暴力
例如拆祠堂等
對準唔到黑社會既話
就會好似白衫既行為一樣

點都好
義士果日做左咩都好

不割蓆 不分化

但都記得

不被捕 不流血

歡迎討論
如有錯請指正

光復香港
時代革命

必睇前導發言

森美教你應付滿口歪理嘅人

光復香港
時代革命

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

都話唔係光復
係反警黑合作

光復元朗變左 元朗村民守村 vs 外來者入元朗

我都唔明點解有咁多人到而家都未醒，一心淨係想報仇，佢地知唔知行錯一步郁咗手先真係要成個運動部葬架

因為對既係地鐵

我用字唔太精準

同埋阻人返工未去到以武制暴
較為係不合作運動

咪講緊 要對得準
而家係好易對錯其他唔關事既人

條友出哂名三毛 其實唔洗理佢

咁邊個祠堂係勝和？

地鐵係幫兇
佢係要出黎交代

thanks for the information

推